Title: Small Black - Moon Killer
Date: 2012-07-13 14:12
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, smallblack
Slug: small-black-moon-killer

![small black]({static}/images/artworks-000012008758-mz0xih-original.png)

Da ich ja die Befürchtung habe das wir den Sommer für dieses Jahr
begraben können... gibt es jetzt ein schönes Mixtape von Small Black.

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F1146841&amp;show_artwork=true"></iframe>

